拿卡錫迪會唔會太勁呀？

唔會 吹大左

兩球射手觸角頂級呀，巴打sick唔sick ball?

好明顯n賓高幾班

會

法比斬得靚 關n賓咩事 我老母都頂得入

拿卡正25 迫雲走爺爺

我阿終於做返big4

上年個個話車仔簽達狗，獌狗簽盧狗，阿狗折墜到簽件法甲山寨王

依家含曬撚

雲爺爺是無辜的

尊重啦綠日

佢迷雲

你老母比人頂得好入

真係幾高